一車車投票快將消失

檢討選民登記及公共選舉的投票安排和點票程序，包括研究預先投票安排、電子點票、精簡點票程序、非在香港居住的永久性居民選民登記資格等。（政制及內地事務局

直接外圍落大飛

掌心雷都唔駛，輕鬆操控

一屋100伙，唔住係香港，要幾多有幾多

仲投乜撚丫
投完又dq

港共：唔DQ咪無限種票ko你

福建計劃你估流架

唔種票咪dq你